[英領和你Camp 第十六日］手足們有時間去探下佢地 俾D支持佢地呀

🙇🏻‍♀可以幫忙傳出去嗎？🙇🏻‍♀好似無咩人知 和你CAMP活動
我哋有手足由11月12號起係英領搭營 已經留守咗超過2個禮拜 但愈嚟愈少人嚟英領幫手🤧
英領有手足精神已經出現咗問題😭
晚晚d popo都想搞9係英領嘅手足 係灰磚到行嚟行去
天氣咁涷都仲過夜，又無乜人探佢地，又無乜人同佢地過夜🤦🏻‍♂
和理非可以幫忙探下英領手足嗎？🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀
英領係行英國法律，黑警唔敢搞我哋，但日日都玩小動作，低消為揸狗車上嚟影人頭，壓力好大

各位可因應自身情況調節時間
早、午、晚、全日均可過嚟
希望大家可以探下手足🙇🏼‍♀
嚟唱歌 傾偈 食野 都無問題
無壓力地和你Camp🤗

哇屌 幾時有咁嘅事 點解無人講嘅

真係完全唔知
推俾多啲人知呀
辛苦手足

推

[突發］有人佔領英領

不過之後無咩人跟進

推推推

sor,禁錯負評,我推番

推ar屌,沒有手足值得被遺忙

晏d 去探佢地

Push

推呀 屌

真係完全唔知

推

push

，

推多下

而家先知
手足加油
感謝你

有無人幫手推

push 08

push 09

push 10

無人

Tui
I today sin know .... will go to support tmr

都係剛知，幫推

屌真心唔知
推返先

居然無人提起

推推佢

Let's push

推唔起但幫你引其他人入黎推

推
大家一齊支持手足

唔講真係唔知，要推俾多d人睇到

手足有冇嘢需要？